上季今季英超排行榜對比

熱狗冇買人反而仲勁咗
原來雲加上年教出黎同而家愛蛇差唔多

雲廢老下半季先開始柒

作客N連敗

愛蛇一樣會

般尼同Joe hart有無關係

獌跌得最甘

般尼

今季競爭大左

熱狗好撚勁

屈福特兩季都前10

17勝1和 癲到

呢幾場son爆seed谷熱狗上第三

本身諗住佢成個夏天冇抖過唔會好得去邊
點知越踼越勁

雲加是無辜的

就算比曼有翻上年個成績，都只係四弟

call完G?

上年利記7和

上年上半季係咪正值賣25古風波 加上水貨沙拿未慣 加上後防 係後半季先爆seed

今年同同期比 後防多左世一中堅同新龍 前場默契仲勁左 仲有新血

以往不敗奪冠係奇蹟 而家要不敗先奪到冠

今年般尼季尾都唔知有無32分

愛蛇第一季就同樣時間多4分 同埋37分都得第5 係因為其他今年big6又勁左